（有家教！）退休高級黑警19歲女兒涉藏大麻花被捕

一名19歲少女於上水智昌路一公園遭警員截查，她見狀拔足狂奔，警員尾隨追趕，終將她截停。警員在少女身上搜出約12克懷疑大麻花，約值2,500元。警方經初步調查後，以涉嫌藏毒將她拘捕，案件交由大埔警區刑事調查隊第一隊跟進。被捕少女已獲淮保釋候查，須於8月上旬向警方報到。

據悉，被捕少女在外國留學，最近回港探親，其父親為退休高級警司，退休前曾駐守新界北警區及九龍城警區擔任指揮官。

黑吃黑 嘿嘿

12g咁撚多
有冇法律巴打知要坐幾耐

可能轉頭就出返黎

大sir個女都捉個散仔死撚緊

女仔人家想學吓園藝啫

退休

唔知最後會唔會話係誤會呢

12g 其實好少 食一次都 50g 啦

犬父無虎女

正評先

做乜鳩

mola條散仔轉定工都得啦實無得升

佢都幾撚on9
有時間跑就快快手扔撚左佢啦
不過12g唔算多既 稱自用 老豆求情
最多緩刑

12g都唔多？

等睇乜事都無

好似係鬼佬警司

老豆打個電話同uncle疏通下就冇事啦

打個招呼 之後無罪釋放

阿爸成日屈人
LEE D案識玩GA啦

飲杯咖啡出番黎喇

大痳都叫毒

咁香煙叫咩？

懷疑大麻，最後發覺搞錯左

最後原來係紫荊花 黑警亂咁拉人

有樣學樣 學哂top啲野

Chill

退休 個女先19歲

順便帶d手信番黎

black cop 55 retired

係唔係洗澤正個女

屈返個散仔轉頭都得啦

that's a point

食50g應該會死咗

可能佢直接食用呢

學到野

都要成5000蚊

有老豆求情 點都唔多啦

美國遲早都會全國大麻合法化,香港其實真係幾落後

到時上庭認罪，可能判罰款喳

無論雨怎麼打，大麻仍是會開花

個女學緊整火麻仁（涼茶）比老豆飲 啫

weedeveryday
支持大麻合法化

好少會查候生女

但有一個夢 不會死~

人地食長糧咬緊兩三雞一個月

實際情況係點 佢俾人截查係咪check 身份證咋
冇搜身佢跑乜柒 一跑就知有可疑喇

捉佢果個成世都唔洗升啦

大麻致死量係15分鐘內吸幾百磅重嘅囉

分明就係見後生女想抄牌
今次肯撚定一世都掛住仲床傷心柴直到退伍
好運咪去渣警車
一個唔好彩去守雷達站就gg

好似唔係鬼佬
係好多年前由支那來香港既

唔識扮識好撚水木

真·黑警

大叫；我爸是狗賊

殺人遲早夠係唔 殺得多就合法

可能想抄人牌，點知條女心虛

退休大sir：你個散仔想抄我個女牌

散仔：一場誤會，一場誤會

最終列為誤會處理

完美演繹上樑不正下樑歪

法官：12g呀，就判警司警誡啦，咦，你阿爸係警司，咁叫你阿爸返去好好警誡下你啦，沒事啦，退庭

但有一個夢

12g 5000蚊？
你都幾識食

其實好少 一小袋

大概兩小包左右 係自用啦
應該係岩岩搵dealer拎完貨

咪傻 出面買12g咪最多1800 - 2000蚊

ching好似好熟

黑警好少check囡

你地無做錯到

女承父業

其實係脆麻花，一場誤會

你冇聽過查證順手抄牌咩？

joint 一枝食, 都係1舊仔分一半整出黎.
12g 可以整到4~50枝左右...

一個女仔要做到幾衰先會俾狗逗

少？唔識就唔好亂講

食一次50g 呢位ching已經見閻王

自己人龍門任佢搬

19歲仲咁冇腦
如果合作有禮貌一搬都係查你身分證就算，
如果佢進一步想搜身咪即刻打比老豆響朵/正常警察家屬應該有張家屬證係拎黎入警察俱樂部玩既（好似係），so出黎多數唔會搜你掛

12g 都2500蚊，你食一次咪成皮野

你係數口差、有近視定係知道個市價

上面篇文明明話12g 二千五百蚊

同黑警講大麻係天然 冇害 好多國家都合法丫嘛

你攞食weed同殺人比？
你冇撚野呀？

但係警察應該最多查身份證？唔會無啦啦搜你身或者袋掛？

Smoke weed everyday

真係冇撚腦

點起左支brunt 知我好撚chill

反撚到傻左

smoke嗰少少碌晒地

正常都唔會搜身
做乜要自爆

因為佢個腦當時已經短路

咪係 佢覺得自己夠跑

咁點解佢個女見到老豆唔驚

12克大麻花，約值2,500元

好值錢

屌你買一粒種子, 三至十英磅乜都有, 種出黎斷估一棵50 gram minimum
上youtube 睇下d英國佬, 種到成屋都係

9唔搭8屌你老母五毛狗

指揮官邊止 起碼5-6皮一個月

弱智仔一名

應該係食到好西迷

草呀，你估粉咩

煙都係毒，不過眾怒難犯，正苦咁縮骨唔會點搞佢地
同埋理廢老淨係識用吸呢種毒去please自己 正苦點會理呢
同埋一樣係草，但唔同作用嫁嘛，講到一鳩樣咁

Btw 痲係病字部，你升中學未呀？

香港都唔洗咁貴
澳洲賣7g 150hkd

利申發夢見到

正常都唔會逗女la
條女見到龜掉頭走，唔追你追邊個